應該搞街站叫人捐錢支持冇打人嘅警察

支你老母
冇一個差佬唔係仆街

小瑕疵又得罪你咩
眾籌上訴

社會主義行動式籌款

1 dollar= 1 like